有無人覺得進擊的巨人個野獸巨人好似高普

心水清

我唔睇開波都覺得佢好似一個足球教練
而家終於知似邊個

終於有人講
係
覺左好撚耐！！

成日完場擊拳=投石練習

法明奴都好似一個巨人

個作者會畫真人入去
之前成堆GOT演員畫晒入去

下 有無圖

入面大把
痴撚線 原來進擊的巨人咁多圖係跟住meme畫

處男吉克

覺

邊個？